有冇巴絲要download keep2share既野

買左半年投閒置散左半年
唔好浪費流量 要咩就放低LIN
每日有20GB QUOTA

下載完掉上google drive比你

橙

HI

咩黎？

濕鳩既Web storage only
要Download少少野都要幾日 幾個鐘咁

PISH

LM